中共只要做呢一樣嘢就可以瓦解呢場運動

處決曬三萬幾隻警甴
大家認同嗎

我要真普選

處決咗三萬幾隻警甴先可以繼續對話

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

共產黨決定處決所有香港人多啲

只係解恨，但係治唔到本

理性話我知無用
但感性上我真係會好開心好開心

處決埋曱甴王 甴近平

每星期都警民合作，點解要處理狗隊呢？今日大家關係好好呀！

警甴配合不合作運動

處決咗佢地先啦
之後大家考慮吓對話
考慮咋

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流